娛樂台hay0事件

記得初初嚟到娛樂台嗰陣唔識規矩
畀某會員(已仙遊)hay0，佢持住自己勁好打日日叫人抄車死

係咪ou 讀唔知國際咩個個

師兄有同樣經歷？

笠水果個？

弱智俾人恰好正常⋯